{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129246272/bucheon-a-hotel-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406771&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228069020&selectedRatePlan=260386717&expediaPropertyId=66507696&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 A호텔"
    },
    "text": "富川Aホテル\\n\n大韓民国 Gyeonggi Bucheon 京畿道富川市ウォンジョン路80番キル30-2 (ウォン\\n\n空港からの位置は富川Aホテルが6.5km離れています。 富川Aホテルはロッテモール金浦空港店からは5.6km、高尺スカイドームからは8.1km離れています。 このホテルは19室の客室で構成されています。 チェックインは21:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は午前12:00です。 旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。 チェックインの際には、費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、添付された政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能です。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内にも無料WiFiが提供されます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、指定喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川Aホテルはどこにありますか？",
            "answer": "富川Aホテルは韓国の京畿道富川市ウォンジョン路80番キル30-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "富川Aホテルは空港から6.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルはどの施設から近いですか？",
            "answer": "富川Aホテルはロッテモール金浦空港店から5.6km、高尺スカイドームから8.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルは何室の客室で構成されていますか？",
            "answer": "富川Aホテルは19室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "富川Aホテルのチェックイン時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "富川Aホテルのチェックアウト時間は午前12:00です。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルへの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "富川Aホテルへの旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "富川Aホテルのチェックインには、費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、添付された政府発行身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "富川Aホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "富川Aホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルでは無料WiFiが提供されていますか？",
            "answer": "富川Aホテルでは共用エリアと客室内に無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "富川Aホテルでは施設内でセルフ駐車が可能で、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "富川Aホテルには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "富川Aホテルには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 542
    }
}